[中立區] 祖雲達斯 vs 巴塞隆拿

12/4/2017 02:45 HKT

Link 一陣後補

acestream link

有無手機link

reddit 有

一路睇呢場一路睇隔離

真中立？

開個區9up 都唔得呀
係咪要個個入巴區

有祖區既仲

中立理性球迷

Juventus Starting XI: Buffon; Dani Alves, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; Khedira, Pjanic; Cuadrado, Dybala, Mandzukic; Higuain. #JuveFCB #UCL #ForzaJuve

咁改做非祖巴區囉

🔴🔵 Barça XI
1.Ter Stegen
3.Piqué
4.Rakitic
8.Iniesta
9.Suárez
10.Messi
11.Neymar
14.Mascherano
20.S.Roberto
23.Umtiti
24.Mathieu
#ForçaBarça

到底係dybala+西瓜恩大大巴車落美欺到
定係MSN輪姦多次條老人防線

Football Talk‏ @_FootyTalk_ 2m2 minutes ago
More
BREAKING: Police and Borussia Dortmund confirm that there has been an explosion near BVB’s team bus and one person has been injured.

MailOnline Sport‏Verified account @MailSport 2m2 minutes ago
More
BREAKING: Reports in Germany claim there was an explosion involving BVB's team bus, @BILD say that Marc Bartra has been taken to hospital.

cls

有無sop 煮個營多先

上面條link 有了

Borussia Dortmund‏ @BVB_English 2m2 minutes ago
More
Team bus attacked on way to the stadium. Not a lot of information we currently have but one person is injured.

希望打和

直接講反疤區咪算囉,屌奶星人洗撚驚咩

中立

地球聯合軍

半場爆po 嘅話麻煩手足開第二個po thx

Decision about a possible game cancellation/new appointment at 20:30. #bvbasm

祖狗都大撚把仇口啦

push

純想睇疤輸

地球聯合軍vs意假聯合軍

今晚阿獌利聯盟

9000kbps個個勁清, 不過陣間應該好lag

疤狗邊隻右閘/wb守m子?

clear下acestream睇下有冇用

有無mac機link

茅呀

100m i5都好lag

係咪要換display card??

巴塞出個馬菲奧

我部notebook 黎仲衰

最底個個9000kbps暫時好順 加速

The game #bvbasm was just being cancelled. New appointment: Wednesday, 12.04. 18:45. Tickets remain valid. #bvbasm

買左和

MAC機用sopcast 255015

Youtube search愛爾達體育家族，有直播，台仔台

G持疤狗

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

佢話地區睇唔到

VPN

中立理性球迷
利申：皇馬

點clear?

9000kbps 條link lag 到
逼住睇720

有冇咩apps 網電話可以睇到

右下有個三角logo再click option之後advanced 有個clear 制

邊有中立架 入得嚟都係反疤架啦
地球聯合軍

保方加油

ching sick ball

岩岩買完薯片狗衝緊返去

bt sport acestream

文仔左中場咁過癮既喂

祖記

巴做乜鳩要出馬菲奧

多仔

無睇開祖
文蘇唔係柱躉式中鋒嚟咩
打翼？

成日都咁

前場全攻陣

有西瓜恩係到佢冇得打正前(好似係

禾夫斯堡個陣已經有打左中場

貪文仔迫搶勤力？

屈左M子打左成季翼啦

疤啲防守

差D

點解無巴斯基斯 少留意西甲

停賽
好似係

咁都死唔去

文蘇打翼可以回防埋

古惑大盗

疤又呃鳩人,打3後衛

祖好癲

影帝停賽定咩事？

停咗

達史迪根真係好牙煙

留名達屎自爆

上啊祖

祖記加油

歐足真係好撚黑 哨牙狗咁插水竟然癟抽後算帳

原來疤出馬菲奧

仲夠膽打 3 - 4 - 3

係喎冇出 alba 嘅

Goal

1-0

好撚靚

Dybala

戴巴拿

goalllllllllllllllllllllllllllllllll

咁撚快

goal

GOAL

勁到

🤔

點解癲到咁可以

dybala 1-0

dybaka勁撚到

靚波

士巴拿

輕鬆到

射手觸角

好波

咁快

疤狗任射

祖逼得幾好

Goal!!

4-0不是夢

入完再慢慢守

望都唔撚駛望

疤中場斷哂

好靚

疤又想比人炒多次🤔

一搵到link就見到慶祝

冇影帝唔識踢？

哨牙狗好似又想咬基亞連尼

一拎轉身就射遠柱

冇助跑 就咁彎遠處 勁

比蛆屌打

我祖好波

dybala

快d踢 我想睇

破自己紀錄先輸5:0再晉級

一向

疤個三後用波太差

WE DID IT

應該叫地球區

歐洲聯合軍

蛆一見疤想係後面搓就湧晒上去 仲要勁快

下回合黑

求順link

139803

少睇意假 突然醒起 瀨屎華呢？

碧基

返左馬賽

返馬賽

死疤狗又插水

好驚泥馬啲波

用馬菲奧打左閘係咩玩法？

有艾馬母＋Alex 了

球證開始做野

蘇狗

三後衛黎，尼馬翼衛

祖d後場猜波牙煙到

硬係覺得比gay今日有會派膠

唔似喎
應該係馬菲奧lwb 馬斯cb

入完一球蛆靜哂

點解頭先美斯一揮手，球證即刻俾罰波巴？

嘈撚到

Letv有江忠德 丁偉傑

343 咁邊個打尼馬個位
疤個343 左面放小白 但唔企邊

話比老師知

比人拉肩幾次

意粉風格

蘿蔔頭走埋去左邊

Bonucci

文仔同斜恩好似爭波踢

出馬菲奧對打少兩個有咩分別

今日巴條後防太性感，祖記有條件再入

M子

蛆3前鋒

點止兩個

M子何德何能

今晚會唔會又咬

整多粒

主場唔攻就冇架啦

呢條好順

冇人頂影帝個位冇計

手機有無得睇？

咁快1:0

球探

343

433喎

AGO

巴塞左邊放題，完全轉守唔到

然10-0 疤都是反cup

WE DID IT 牙

睇落就知其實一直都企緊三個中堅

Alves用黎辣慶Neymar?

保方

Buffon

冇越位

Superman

反應快到

呢下直線靚到

咁都俾得穿

保方神救

嘩屌

保住後方

以為入 Buffon

保方保方保住後方

美斯D俾波真係
不過呢球兩個調轉應該一早入左

比得靚,走得靚,救得靚

穿哂

456

戴bra 拿
2-0

屌保方好屈

痴撚線40歲咁既反應

球直線咁撚靚

大巴黎

睇住丹尼爾同尼馬2條死垃圾互咬好爽

2:0!!!!!!!!!!!!!'

美斯靚到

美斯同保方都

2-0

保方望鏡頭果下型到

456啦屌

DYBALA勁撚到

疤狗又想俾人456

Cls

死疤狗真係又比人炒

士巴拿！！！

聽講今場係最強之矛對最強之盾？

乜疤原來防守咁出名？

龍門真係好重要

2:0

大巴拿咁撚痴線

好屈

好撚勁

dybala真係勁撚到癲

勁撚到

屌你未來人，照顧下我地班現代人感受

咁快2:0

Dybalabalabala

射得勁撚靚

又456

大巴拿好勁

痴撚線 大炒不是夢

dybala好撚勁

冇人睇佢

迪巴拉勁撚到

疤今次想輸幾多

勁撚到 教科書式撞射+死角

唔緊要啦
番到主場我疤又世紀反cup

帶佢黎皇馬好冇

如果當年派路有大巴拿

屌咁撚勁

一來一回

任射

屌打

為民除害

唔彈地都唔入

舊年係基沙文 今年就迪巴拿

2億男入2粒

巴塞兩個人牆咁遮哂

大巴拿咁就2粒

已經有達仔啦

Dybala又靚仔又好波

迪巴拿最少100M

不了

Dybala 2 球都好癲

最強之矛係摩納哥先

任你入夠5:0 反正下我巴熱血7-1

好多墨屎

疤頭先仲話wfc 我地

兩球波都咁撚靚

蛆逼到熱狗咁款

今場熱身姐,返主場先黎料

起碼40M+占屎

最搞笑係完全冇人mark dybala

用占屎換

m子又幾時開始要打埋啲咁既位

夠頂猩猩/監獄馬

仲有沾屎

丹狗風狂侵犯尼馬

下場6:0is ok

冇問題

紅牌+2個十二碼

唔知疤狗今場感受到丹狗幾狗未

祖記防守迫搶高兩班喎

疤狗今年歐洲作客連曼城都炒佢地

西甲作客已經西

兩個有仇咁

拉科魯尼亞都輸

壓到疤淨係係三閘線外猜

現今有邊個值占屎+40M

daniel alves 痴撚左線

丹狗終於拎牌

又係丹狗

逼到

疤狗熱血隊黎 唔輸多幾粒 下場點炒人啊

丹狗其實係咪反疤

丹狗Foul左5，6次都有

大佬呀你唔好咁癡線啦

Ok

利記都炒到佢地啦

等陣紅埋就

疤今日做乜咁多長傳側翼

疤狗：仆街丹狗吃裡扒外

係你個沾值錢咩,冇2億唔洗講啦

西瓜廢到

呢個真

下半場應該換列治

美斯吹完雞射波唔洗俾牌

so9

疤屌緊丹狗

吹左仲推

阿炒唔炒到先

越嚟越有火藥味

再垃坡既波 主場都羸到疤

有舉手 比咩牌

祖記等全餐

丹狗黃左應該唔會太放肆

開拖未

仲以為咁都唔吹

沾屎加40m抵啦 沾屎咁撚廢

真心愈黎愈火氣

吹得好密

吹越位

打交未

好驚

丹狗下下咁踢落去尼馬就抵佢紅啦

射埋都仲得呀
相反如果你係美斯對家就等食牌啦

辛度咁撚鳩狼死

多仔轉左12:45 姐係幾點

美斯踢中波
好似係

Messi vs dybala

蛆記個防守企位幾好j

唔當入都算係咁喇仲咁多要求

朝早12:45呀

即係12:45囉

請問丹尼爾轉會果時係唔係同巴塞有咩過節，點解殺父仇人咁樣

保方頭先撲既係美斯而唔係小白就紅左啦

邦老師穩撚陣到

美欺頭先下假身

美斯真係HEA撚到

冇巴沙利咁穩

拉傑迪肯跑未

美斯嬲嬲

M子撚狗

好噪兩隊都

矮仔

小花

差成個頭

邊個值占屎+40M？

留力下半場屌撚死你班祖狗

M子挑機

m子

梅閪嬲豬
我怕m子手指尾已經捽死佢

梅西

小花邊夠硬漢打

M子搵格肋底迫死梅西

捉撚住人隻手博犯規

差幾個碼呀

是鳩但kante都值啦

小花比人撚

攬下都唔得咁撚惡

第一次見m子咁型

M子扮friend 唔成功屌柒人

好撚短

比個格甩底佢聞

好鬼小氣

都高過牠首

有無LINK我條LINK斷左

美斯嬲起上黎紅左M子都得啦

高成個頭

自己捐入人地格甩底之後又屌鳩人臭

祖全部人係咁用Fifa L2得位

成場鳩猜先得86%傳球成功

疤狗今日除左橫傳之外真係乜柒都做唔到

祖記85次傳波入你兩球，疤214次

藍天射球

比真力

成場得美斯比小白個下直線打得入

真係比力

望到馬菲奧都好笑

上次利雲都係

比保方拎一年歐聯退役啦

都係靠美欺

完全唔明點解有alba同digne唔用用佢

個下真係尾機
但保方
轉頭就輸多粒

真係好想

疤得一下攻勢

猜極都入唔到禁區

三後衛出佢兩個仲衰過馬菲奧

保方真係好撚屈咁老都仲KEEP到咁勁

過到uefalona先講

咁點解唔直接打433

Alba翼黎 防守衰過Bellerin

祖記班球迷又係癲

守到疤狗要斬燒味

433拉傑迪同小白太慢，比人搶死條中場

安帥343逆轉巴黎

馬菲奧打閘

點搶呀咁矮

佢唔斬keep住鳩猜根本打唔入

淨係想睇巴塞仆街算唔算中立球迷

蛆都幾芧

對意假可能反唔到cup

343好似比巴黎炒完之後用

呢幾年睇左好撚多次基亞連尼大戰so7

小花一在場西瓜恩變左國家恩

冇所謂 樓豬打錯post名 呢到係地球區

射煙花燒足球場判0-3

蛆係意假應付343呢啲陣仲多過疤踢343啦

小白呢腳

我反而想知有邊個真係中立球迷

都未炒單刀同十二碼

聯賽踢左好幾場先轉

我諗依到大部分人都想睇疤仆街

agger

應該有反巴+反祖既人食花生

中立區目的就係比空間人小

丹狗完封泥馬

大絕

樓主開中立區燈到巴反cup

好耐冇見過Alves打得咁狼死

SO狗個樣

暫時地球未見有

屌蘇狗個大頭

排牙

邊有人唔想疤仆街
除左疤之外

米蘭撚實有既

人地疤馬同盟喎

意假除左祖迷應該好多反祖

開頭空哂頂俾龍

點睇疤仇口大啲掛

我都唔鐘意祖記 但疤更黑人憎
地球聯合軍好野

西瓜有波入 佢就係出賣散步王

斜恩

2條巴西狗鬥仆街,一個賤格一個插水

iphone 有無link / apps 可以睇

巴個龍廢到

差d送埋個波比Dybala

佢有張仲晌利物浦果時影嘅相 , 去練波 又水壼又剩

dllm 好似帶飯返工咁

同反拜一樣

蛆啲人成日係後面殺上黎斬冇人mark

羅馬迷
好憎蛆
但歐聯是撚但喇

2個都一臉狗樣

西瓜恩訓醒未

狙最多都係黑哨
但疤就加埋插水combo
但要本身成隊波都狗

反拜之鬼G_Bale11

半場2:0成功收錢

疤作客連輸兩場

點都係疤多仇口D喇

睇開祖記既手足知唔知祖記咁樣守法夠唔夠氣既全場

巴左右閘完全唔掂

大陸民工咁款

點解可以係咁比祖橫傳到地波出黎

帶bra 拿

狗咬狗

有人講個係唔知咩美洲特色茶嚟
要帶個大水壼去沖

抖足精神留力聽日睇安帥啪哂成筒香口膠由keyword剷草剷到去紐亞

2隊快D開拖

仲有 Benatia 列治 應該夠做

帶飯返公司叮

係利個陣已經用開

會唔會又作客俾人炒4粒

希古恩係球場度就已經係逼害球王

下場又熱血反CUP
皇者疤

丹狗打得幾好 仲幾有貨

有冇人食緊營多

老婦人今場贏波 而次回合 巴塞又反 cup 嘅話

我今世人唔會再睇巴塞隆拿 任何比賽

好有沖動 聽日去allin 祖記冠軍

好有機會 勁到仆街

聽日ALLIN疤會上到樓

賽前11倍

疤主場冇睇好耐

巴黎

拜有得打

蛆唔會好似巴黎咁on9啦

直頭以後所有兩回合賽事 淨係睇次回合

袓意式大巴

唔會又多隊巴黎2.0掛

經過上次巴黎,今鋪疤比多次機會香港人,你地仲唔識珍惜 ＿

祖記冇咁on9

球證未發功

似祖拜之爭

食花生睇兩隊黑鬥黑

？

果陣中立區見到卡雲尼入波都咁諗

是但啦 更係疤黑人憎啲

祖 冠軍 雖然言之尚早

疤區11個負皮

祖記d人決賽都踢過
唔會好似巴黎班友咁騰雞既
除左巴塞又出大絕啦

今場表現完全夠lv

只係疤顯弱
打真馬munich唔會咁易

跟大隊同常會仆街
上次支泡大戰

正常既 疤暴光率大咁多

巴黎打完首回合都有人咁講

好難有多隊好似巴黎咁ON9既球隊

巴黎果場假撚到仆街
一開波已經驚到瀨屎

次回合又食巴塞主場全餐架啦

R聯水魚

今場表現完全係冠軍隊

未係話好屈
但響呢兩三年三巨頭跌晒watt之後
夠晒料爭冠

馬黛茶 南美人個個都飲

又有全餐反勝既話 借財仔allin 巴冠軍

第一回合嬴4粒,下場夠薑嘔返6粒比人

Messi trying to communicate in italian.

皇馬下半季跌watt 後防又冇埋比比

祖記出到線既話 最大敵人得拜

疤咪黎呀驚你輸到跳樓

今年覺得拜狗同蛆都幾好

仲有你

溝通唔到
疤冇人識英文同其他文

傷埋啦

皇最多咪同疤差唔多

其實今季拜仁又去返之前個水平喇,之前係比哥狗教到死猜姐
相反皇巴就真係跌晒watt

睇口型似講緊屌老母

再咁講 聽日真係走去買

皇D中堅傷撚晒,聽日等比拜炒4粒

同埋BBC3個都無咩態

所以想拿拿臨出局 專心西甲

佢都傷左

祖D踢法咁狠,次回合一定有全餐

個人認為皇冇左沙比後已經急跌
完全唔同左級數
係上年唔知點解碌到個冠軍番黎

出埋AG =踢少個

高美斯

b朗好渣
唔知會唔會一傷不起

C其實好有態
開助攻mode比賓周馬射哂出界之嘛

其實唔會識西班牙文係傾到計

個手勢

有拉莫斯已經屈機

高美斯咩玩法

巴進攻終於有番D野睇

打返433

出鳩美斯做乜鳩呀

美斯咁好位都燙地波

咁又未去到急跌咁誇

美斯D直線好撚屈

連死球都搏唔到仲拉咩莫斯

比真歷封得靚呀

迪奶都想入番粒

基迪奶都仲係好廢

有角球都夠做啦

Marchisio仲傷緊？

上季算唔算皇疤拜蛆馬入面最廢

出咗界啦屌

佢係助攻方面有態,但佢自己D埋門都麻麻同無運

好關鍵㗎

咁都黑

意大利佬守死球係咪最有保證

邦路斯好牙煙

保方尾機

冇左沙比已經拉唔開黎打
卻奧轉邊太慢同埋相對用個場用得唔夠盡

保方真係好勁

踢到45 ok?

踢多兩屆世界盃

其實巴簽c力臣有咩用

當拿奴馬心諗

兩個做乜玩體操

沙比同迪馬走左皇馬已經開始轉打法喇好少反擊
所以慢其實問題都不大,因為依家皇馬主要靠鳩斬

開始針邦路斯個位攻

保方保方

轉國籍算

小白老態盡現

兩隊個龍交換既話 依加會幾比幾

冇咗迪馬呢個突破點，咪唯有鳩斬

賣左bravo要第2龍

西瓜恩

保方卡c 2個17歲打1隊 而家差咁撚遠

又咪係黃大仙有分別咩

蘇狗剪落丹狗到

西瓜

希古恩？？

因哥

Yes

希古恩

你睇下佢地身高手長個D差幾遠先

祖記d攻勢好入肉

希古恩好廢

兩個大好機會都唔入

？？？

好應該 三比零

今次冇斜

仲好意思做前鋒

3-0

卡C喺葡超都有好多神救

保方身型搭救

美欺可以降斜恩射

唉西瓜

西瓜一到呢啲關鍵時刻就發癲

太正

準備456

果然係阿根廷西瓜恩，炒左單刀，炒埋十二碼就齊

只要唔俾人入就得啦跟住

好彩皇馬賣左西瓜炸，唔係打比輸撚死

繼續追

祖勁到

goalllllll

保方成40歲反應都咁撚快 卡c呢

佢真係好廢

保方企位預判好好多

真係456

基亞連尼咁都入到 點撚樣守人

有美斯同場就會咁

角球機會黎啦！基亞連尼

屙篤尿三蛋

We did it

又等次回合呀？

又456????

有運wo 疤射極唔入

大炒

保方基本功好好多

卡斯本來就只係屈反應

但佢最屈果幾年真係超人咁

睇撚住巴塞嚟食 屌帥

劇本

即使西恩咁廢 都無阻祖記大炒

馬斯mark基亞連尼

屌你老味巴塞個keeper廢撚到

上啊屌

D死巴狗係咪又等次回合反勝

銀河艦隊年代 神撚到仆街

我覺得其實卡斯勁唔過以前dida

西瓜幫左美斯手,都炒3粒

唔該再屙

其實疤好似無咩KEEPER係勁

我個4比0波膽唔係有得中呀

西瓜同蘇7對調嘅話，個分係幾多

準備訓身疤晉級

祖記5號仔key波好撚淡定

Dybala 好撚勁

比真歷 罰球又係好勁

保方反應方面同卡斯唔差幾多
但企位預判指揮後防呢啲完全屌打卡斯

入夠5粒 等佢冇得翻生

垃圾小白發脾氣

踢落柏真歷到

雖然只有幾年
但 07-12成個超人咁
真係可以用屈黎形容
特別 08年

Dida神經刀
勁係上黎真係冇可能入到
但周不時發下波瘟

We did it!

疤

保方開頭救波手法好唔正宗，但係打落個企位真係屈晒

西瓜恩 爭氣d入番粒啦

洛賓：

皇馬聽晚應該都係比拜咁樣屌打

正確

蛆主場好撚嘈

聽日兩隊波都唔抵幫

佢而家好多波都靠企位，只要反應正常就多數救到

十卜李城算了

疤近1,2季成日比人大炒

唔通學鏝咁咩

sopcast斷晒

反骨仔李城

疤學人斬波

依句真

今季姐
上兩季好撚勁wo

今日BBC完勝MSN

戰術安靠大腳斬去前場，對手有少少戰術都贏啦

死都唔撐二五狐狸

施治就一路都好穩定
但都唔及佢2個
vds同佢地比 穩定性差少少 但臨退休個年真係屌打晒

但係英超應該得一隊唔想李城拎r聯

屎同屎比

祖記bbc都屎 ？

冇戴頭套既施治唔會比唔上佢地

3張黃

3-6都唔想啦

熱

疤又黃一件

雲達沙係祖都係比保方迫走

Cech守地波我覺得差d，同埋爆完頭接高波唔太穩

疤矛撚到

Cech唔爆頭既真係可以一路keep落去

下,文迪黃?

嘩屌 黑哨黎料

佢去到曼先係top class 仲要最勁係掛靴個年

做乜野一人一張黃

屌 M子比人較剪腳 反而攞牌

SOR我以為話皇馬BBC

下....

典解係黃m子

vds 臨退休前真係屌打

Vds果下派膠真係世界級

點解M子黃

on9架

冇pen 仲要食黃

忽人剷個個yc

黑哨黎啦

下...

做乜鳩吹m子？

M子都黃

點解文迪蘇傑咁都食牌

獎門人咩 打和 一人一張黃

兇鳩球王既下場黎啦

開始黑了

黑到仆街 俾人夾腳仲要食黃

未爆頭果時個個都講當時 三大門將

因為祖記羸緊3粒囉

話撚左啦

兩個都唔叻 super!

球證證開始黎料

唔好當UEFALONA流先得嫁

下場我疤會出咩大絕呢

疤黑撚到

疤狗

開始黑喇準備反cup

疤轉玩欖球？

完全無人mark到dybala

球證黎料

疤發動黑哨技能

當年3大1定有佢份 但就好似硬定唔及保方

球證開始做野
下一隊入球巴塞

出手拉人吹返基迪拉

又做乜吹鳩基迪拉？

DLLM，主場頂比人開大絕

疤狗又黑,屌你老母啦

D黑哨出緊黎

都係得一招姐

疤狗又黎 做乜撚

作客都可以4424

黑哨整番一球先啦
為下場反勝鋪路

黎料

笑撚到仆街比人拉反而吹

果時就好似而家小花牙朗咁 頭2個唔會變
係睇邊個做世3

疤狗黑人憎唔是冇道理

作咩客，全uefa都係我既人

黑哨mode開啟

祖記下場又被人黑到阿媽都唔應得

反而覺得係第1唔會變 踢邊個係第2

咁都唔入,抵啦,屌你死疤狗

疤都唔算最黑人憎,D球迷先係

車疤果場 都係作客

球證：出招balance返先

舉乜手呀

疤狗黑哨技能發動

作客入球好重要

Buffon個陣都已經上哂神枱咁濟
又拎左06世杯
Cech都係04去車之後先彈起
點知打左幾年就比亨特條仆街撞爆頭

Lm睇山齊士下年去祖記

球迷黎講應該猁迷討厭d

手都冇十二碼

保刀未老

中頭先 冇計啦

中手

緊張咪舉手 lol

巴狗又黑

咁就差唔多啦球證

咁中頭先再中手

唔計啦,有排你還啊疤狗

比牌都打和 呢波唔差在

頂住丫

唔係故意可以唔吹

d 球迷做乜咁愁
返主場又入6球咪搞掂

踩中j

屌，你有冇睇乞衣米爛班球迷講架，手球唔比吹架

扮曬野

如果疤無美欺真係唔知點算,好多攻勢都靠佢

蠱惑

呢下中蛋好撚痛

踩高d袋都爆

籌定旗過數好過啦

睇到都痛

中立mode
呢球應該算手球

屌你老母仲敢上黎呀

你舉住手檔波真係可以吹既

你又走出黎叫春做乜柒姐 呢球點睇都唔會係12碼啦

On9 呢對咁都殺12碼既話就真係黑哨喇

出黎柒

100%不過對面疤 話撚之佢

蛆立即還返個張黃牌

疤狗話應該十二碼

十你老母個屎忽窿咩 你羅拔頭都未紅啦

唔故意就唔吹既話冇人會收對手喺身後啦

隻手舉起哂一定要吹啦

疤得益仲多

火藥味十足

中頭再彈中手, 唔係直接中手
有無先例?

屌撚有越

點睇都唔係12碼

黑

兩邊都出名黑架啦 只不過疤歐聯黑啲姐

無越喎

邊有越位

黑哨對決

立即

平排呀

老實講 呢d case可吹可唔吹 睇尺度

屌你死巴狗

又黑

喂，屌你老母，唔撚比呀
好撚似你班柒頭淨係識圍爐咩，講又係班乞衣講嘅，手球唔比吹吖嘛，我引用呢個例子有咩錯？

平排得好緊要
咁都睇錯

屌我呢十分鐘究竟睇緊乜

黑到 撚有越位

班撚屌死疤狗話人黑哨 黑你老母咩 拿 宜家一人一球

咁又越

平排都冇 疤

又黑一球

黑哨都要奬門人

果然係球證打比

無越位wo

訓哂係度郁唔到都攻

唔比再入

故意落後刺激士氣 下場反勝!!!

開打未，lm等睇bonucci一掌拍死小花

列米安

輸完第3球開始黑

未到主場已經黑緊

做咩比牌迪奶

冇越喎

越位?

啲黑哨出曬嚟

上半場睇小白果球你又睇得咁準冇越 宜家呢球你又吹越

入多球點反cup

半場過左數

比牌基迪拉

撚有插水

個球證鳩黎

比迪奶

黑撚到

笑撚左

咁都offside?

果然係狗咬狗

咁都比插水？

球證話入夠

痴撚線

開始嚟料

個球證好垃圾

屌你老母球證

球證港超水平

呢十分鐘支雞on9 到

巴塞客場都有全餐

睇黎好快會有禁區外十二碼

比晒D黃易衝動個炸,等2黃啦

ching條link。。。

玻璃心支那乞衣，撚一撚就嬲嬲豬，對自己捧個冇利益衝突就扮晒嘢話冇事，笑撚到呢

睇緊戲咁撚樣

夠啦
三球夠啦

super

撞中哂吹插水

個球證on9

痴撚線 黑撚過黑撚大哥

頂尖黑哨對決

今年疤攞到歐聯既話真係黑過北京電視機

全部都係我既人
祖記想贏?

蘇又咁批落去

手機應該有咩網睇到

好撚黑

學界水平咋

球証買左波膽呀

球證係咪重注左3:0

死疤狗

你仆街喇，因住班乞衣咬你呀

球證 旁證 足總足協乜闘都係我既我 點同我鬥

睇完多仔隊巴受襲新聞
有種ww3就嚟既感覺

疤狗斷腳仆街死

頭先插水係俾得啱
越位就黑到仆街

唔比再入😠

黑撚到咁都俾人炒 疤

你話一場半場黑都話係球証問題，年年都咁撚黑係咩玩法

差個85mins 12碼

乜閪都係我既人

北京電視機真係冇可能超越
同02wc一鳩樣

點解無角球

acestream

法國逢係光頭既球證都特別on9

西瓜恩射，跟著就會炒

上次4:0差d熱血劇本失敗 今次修正返個難度

ON9 你唔係以為講緊祖記下話

巧緊張 我個4比0波膽開唔開到呢

Gomes真係好撚廢

法國疤後備冇乜人好換

不如直接頒個盃比疤啦

系

當日夾硬係鍠手上搶過黎

new po already

全部球證都係巴塞fan屎

比人黑走左啦 仲想有？

Lemina好差

[中立區] 祖雲達斯 vs 巴塞隆拿 II

Gomez>>>>>>Gomes

保方又黎

Buffon Man of the Match

咪就係 仲想要12碼 咁大貪 再嘈紅埋你保方

買咗3-1

1001

但明明係華倫好似踢得唔差 但而家控傳射都唔掂

球證球隊球迷都賤過狗

992咋 快唔快咗d

疤黑屌你

球員呢？